集思廣益 遊行主題曲

黎緊咁多次遊行，可以次次都唱唔同歌鼓勵士氣
拋磚引玉

On 9
最後又今天我呀？ 咪撚有歌添呀